Android 9.0 Pie 用家分享

有無親生仔巴打升左9.0
有既分享下感受
暫時覺得個LTE logo 有啲柒，另外新既Home鍵要啲時間習慣

full screen game係咪可以hide咗個home佢
向上摔先摔返佢出嚟？

yes

升緊

巴打用緊LTE升？

屋企down完 然後搭巴士等佢背後install

我bootloader unlocked咗，唯有翻屋企flash factory image

收唔到ota咩

unlocked咗好似就ota唔到
會顯示error

由Preview 2開始已經用緊，係唔錯的

]

邊個話架

講錯咗，root先岩

屌個時間點轉返右上顯示？
左上好唔慣

更新完成部iphone咁做乜春

有同感，一向左上角只係notification

無啦啦改左個位做乜鳩喎
唔係又要root先改到咁on9呀嘛

為左就有 notch 果d 機

學iPhone X

為追求 Screen Ratio 搞到咁撚戇鳩 .. 個個都重死去跟 ..
Pixel 2 一上 P 果隻靚, 就係最好既示範. 如果 LG G6 上到, 又係一大靚 Presentation.

平衡就係靚, 大細波就係缺憾.

知唔知有咩機有得升?

用開flat style，頂果條bar同icon改成點真係冇所謂

部機好似順左既

點解我home鍵冇變

自己去setting改

唔明做咩跟apple部X有乜好

更新左好似省電左
btw有冇人拍片個咪收音好差，離遠少少都收得好細聲，諗住更新左有改善，定係死症

已成潮流

想問下android 9點做到分割畫面？
同notch setting喺邊度set？undate左後，連登唔係full screen

切換app果度係咪無左清除全部app個制？

掃到最左就有個制

要呢個畫面㩒實個icon

唔該晒！
張wallpaper太分睇唔到d字

thanks bros

屌， Google Search widgets 條bar 無左支咪搞咩野

留個名先

利申：pixel 2xl，今朝update左，用到依家發現一個好白痴嘅bug，係當你lock screen個下有電話入，要unlock 再禁入phone app先聽到個電話

細機無問題喎

我都係
Pixel 1

呢度揀

Settings入面見唔到

Found
Thank you

Setting->System->Gestures->Swipe up on home button

試咗一陣
好唔慣
即刻轉返

我root左都升到喎
不過係今次先得
之後前都係唔得

終於有放大鏡
之前遮住曬 勁難highlight

宜家Android UI個底咪又喺iOS 到嚟

跟還跟 俾我揀返左中右就話知佢

唔知g6有冇機會

抄。

nav bar點解唔諗多個key，一係就減到得返一個算啦，依家2個好怪雞

連pixel 3xl都M額啦

有冇pixel 1用家升完慳電左?

s9+幾時先有

s9+唔會咁快有，因為Samsung會再加功能

真係好善慕有得升既人 成個 UI 完全成熟晒.

差唔多成年前已經玩緊

巴打用緊咩機呀？

？？🤔

真心唔明個時間去咗左上角係做乜鳩…
明明左上角係應該放notifications...

升完之後條bar要拉2下先出setting

Pixel launcher 定 nova prime 好

Nova 冇 apps suggestion , apps action

iPhone X 主 XPM5 副 ... 買 Android 一定要買 Pixel 或者 Android one
諗緊買 N7 Plus, 但係見到食雞有小小窒 ...

XPM 5

呢部垃圾, 當年防水又幾好用 .. 我當 Hot Spot 用

咁睇黎你買android one 都得嘅, 不過要去到食雞就真係難左d

lag左

聽講N7 plus 開中效都ok

聽講囉, 之前真係有諗過出N7 plus, 但係覺得佢太窒所以無買到

中階機 backup都ok既
btw 用緊essential phone 想換機 因為電唔夠用
不過最後都係等Pixel 3算 essential太岩我用

唔夠電用, sot 平均幾多到

一開始係
而加ok
升左2粒鐘都冇

唔係好識check
睇下呢張幫唔幫到你

pixel 2 唔係xl 好似都係差唔多sot 咋wo

睇下出到黎3咩黎

有冇人up左之後fb messenger成日sd唔到野出去

請問有冇bro用到ifont set簡轉繁字體？
明明已經root左但佢都話我未...

明明我部係親生仔, 點解冇得升, 係咪迫我買新機

巴打用咩機?

搭單問，Nokia 8 sirocco算唔算親生仔

nexus 5x

用緊essential phone
仲係好唔慣向上推swipe app
推兩下先出app drawer
我平時好少放app 喺home. 只會去drawer 開app

其實一下可以推到d app list出黎

有無人識係個鐘度加返秒？

唔該晒
個手感真係仲要慢慢習慣

我都習慣緊 split screen先係我最唔慣

得pixel Nexus叫親生仔

essential phone?

Android One 可以稱得上係契仔

姐係咁，得親生仔係保證即時有新版本Android 用，契仔只係保證3年內每個月安全性update, 同2年內有Android 版本升級，從來冇保證過即時有得升

仲有一點，唔好以為契仔Android One個系統係由Google 直接push出黎比大家更新啦，係Nokia先咁好彩keep住追貼親生仔，望下隔離行Android One 既小米A1，上個月先正式出8.1 Stable 更新，足足遲過親生仔左半年

仲有呢，有啲人話Nokia 6.1 Plus / 7 Plus上8.1後用起上黎有少少lag既感覺，又或者有人話係framerate唔穩定問題， 呢個問題唔多唔少都關Nokia事，因為小米A1 A2 都冇呢個問題，假若真係關Google 自己事，所有Android One機一早同步推出8.1啦

屌 我之前就係中咗伏入咗Mi A1
好彩有Nokia 7 Plus打救
有親生仔緊係買親生仔啦
可惜香港冇地方維修

計系統流暢同體驗既話，我會揀A1

但Android 版本更新既話，A1真係輸成條街

同樣係Android One, 睇得出HMD比小米更加有心去發展

Agger
令我諗起上次小米delete咗twitter嗰個投票poll

佢擺到明自己衝出黎柒

你望下刷lineage 個stats, 絕大部分都係印度人刷小米機，根本冇人想要miui

有無人del相既時候個檔案程式會hand左？

最後用呢個方法搞掂，唔洗用ifont